(HEHE)秒回係一段關係中嘅美好回憶 69

過咗去嘅嘢就俾佢定格啦

盡量框住目前

[member]用唔慣手短嘅英
Sup 以外得鐵鏈佬同Gnar 識用/member]

lm

又係我
好想打人

唔係女朋友

講到以為我要圍住佢轉咁

It has been finalized and validated several times.

Hi

好悶

返緊工？

宅緊

好想去旅行散心求屌醒

驚武廢

未瞓？

咁早醒嘅

去啦

一個人去又好似 好dry 咁

隱藏人物出現了

好辛苦

好驚

驚咩

點解你可以秒回

嗨

行緊返公司

邊有仔仔約

巴打幾歲

3頭

你只需要講你有十盒口罩就得

得一合

香港空氣真係好差
比起其他地方 就算好凍都有好猛嘅太陽好溫暖

一個人係咪住膠囊旅館會好啲

早晨！
係又高又靚仔身型正又識social o既台柱男神高峰先生！

輕熟

早唞

早

做咩咁啫

All I want for Christmas is you. You melt me faster than a snowflake.

你漏咗絕影

又1001啦

推

搶1001

嗱

無人嘅